我想知啲臭雞港女通常幾歲先考慮搵毒撚埋單？

幾歲？
幾多手閪？
(只限靚女）

出街開始冇仔望嗰時